鄭松泰：假如今晚你身邊的朋友在熱議泛民初選結果，而不是批評政府的專制控疫措施，那是香港的可悲。

鄭松泰：
假如今晚你身邊的朋友在熱議泛民初選結果，而不是批評政府的專制控疫措施，那是香港的可悲。
假如今晚你身邊的朋友在疑問，為何某某議員仍有上萬票，那是香港人的可悲。
然而，雖然可悲的人總有其可恨之處，但大家應該銘記，你我在爭取的自由社會，本應會有包容那些「可悲」的空間。即使這個事實是多麼的難以接受，但它卻是捍衛自由的原則（非常無奈的說）。

想知熱狗到底有咩貢獻

Sit

Hand hand

Good boy!

佢係度講乜撚野

好撚煩
煩過上個月嘅連登仔

好似佢咁講大眾係白痴

Why not both?

眾人皆醉我獨醒，熱狗feel

熱狗呢排好鐘意挖墳拎返陳年舊時黎講
但係講呢單野就無聲出我睇唔到

佢以為全世界個腦同佢地一樣咁廢唔可以multitask

佢個腦淨係可以同一時間諗一樣野?

好難唔比人覺得呢班分化撚係暗共

睇下佢地既選舉網領，似活在平衡時空，又或者太怕死

條仆街又唸住參選呀?佢當市民係白痴喎 以為佢係本土派喎

想請教下
咁佢又做咗啲咩？

你咪係講緊初選果個囉cctai

媽呀好酸呀

有冇人明佢講咩

懶係孤芳自賞咁

眾人皆醉我獨醒
同木奠真係幾夾

港共防疫垃撚圾你要到2020年7月先黎屌？

得把死人口係度廢up
舉手師

講中

叫我冷血冰狗

佢真係以為共產黨會保佢

好似沒人質疑點解政府既防疫係咁on9
夜晚點解唔俾堂食？點解要限聚？有咩科學根據
好似沒人質問過

佢呢段嘢一定係有批評政府的專制控疫措施啦

why not both?
熱狗d邏輯

熱狗全部都係智力低過50
唔可以處理多過一樣野

好撚清泉呀

食屎啦熱狗閪

你們認為戴口罩沒用
那就堅持不要鳩戴

這是你們的遠見 就請堅持
搏盡無悔

7月頭 7月中 不一樣了
戴了

推 寧化飛灰 不作浮塵

國師話唔洗戴口罩嘅

小學雞思維：
你哋講A，咁我講B.
我覺得講B 叻d 囉

如果其他人講B, 咁佢就講C.
點都係眾人皆醉

假如你身邊的朋友之後立法會選舉中仍然有人投熱狗，那是香港人的悲哀

然後熱血公民依家叫我地討論防疫問題
佢哋依家會唔會都係話鳩我地鳩帶嫁

如果我啲朋友唔關心立會大選 就真係可悲啦

熱狗不如唔好選啦,一定輸得好難睇

好多人批評政府防疫措施喎 佢平行時空架？

總之你唔跟佢做就乜鳩都唔啱

有咩衝突？
我哋兩樣都講喎 sor

唔只架 仲有打小人

老老實實鄭松泰真係幫咗好多衝衝仔
如果佢係獨立出嚟選唔會咁多人討厭佢

上刪五百字
選民係白痴

每票可以claim返15蚊 點解唔選

食屎啦反骨仔，上屆我支持毓民先投你票呀垃圾！

獨立出來選邊個養陳秀慧

唔係無人質疑，係笑緊政府唔禁埋朝早同晏奏堂食

係不嬲都on9

限聚令50人個時屌完又算，去拆佐政總？
政府防疫決定有政治判斷唔係常識黎咩

瞓佐幾耐?

你覺得有人覺得政府防疫措施係正常根據科學?

表態

所以佢咪想令人明白呢點
而唔係去哂初選到

熱共

假如今晚唔吊柒你熱狗 先係悲哀

就係因為知道政府專制
而家咪諗辦法反擊囉

佢咁既post 都有成千人讚好比加油，都好可悲

一個人每一日唔係只有一個話題

仲信熱狗嘅人就真係可悲喇

樓主呃負評

係喎 書展延期 熱狗攤位無得搞
皇上國庫空虛 民窮財盡了

咩人會支持熱狗

希望熱狗過左2020後會完全收皮
咁香港民主發展就會少左一份分化力量香港人將會更團結

why not both?

佢幾時收皮

樓主唔好貼過去式人物

鄭松泰：[突發][正視聽]正苦垃圾專制控疫措施無人講??

假如仲有人撐佢先係香港悲哀
做咩都可以俾位佢入
佢自己做咩到啱 笑撚死

個時區選啲熱狗話投白票 之後都冇聲岀
立會仲投熱狗或者白都係on9

假如今晚你身邊的朋友在討論政府的控疫措施，而不是分析熱議初選結果，那是香港的可悲。

含撚啦屌
返去同射撚滿互含呀屌你老母

留名到時選舉果時bin佢C
睇死佢地到時又搬龍門

就係講完又唔會有行動
所以講唔講都係咁

大家都心照
定你覺得依家的港共政府會怕輿論效應
反而個健康碼就有問題，資料送中

依樣野都有POST講下，不過好快沉

收撚皮啦 柒頭

仲理熱狗 是香港的可悲

食屎la蟲泰

又二元？係中國人先強調二元

佢試下再選睇吓點

佢地根本唔係要選贏,
界到票令保皇黨贏得一席得一席就成功了!

好酸，一票票投熱狗

咁你有咩貢獻呀博士

初選？不了
立會抗議？不了

唔講以為你係建制B隊

點解成日要非黑即白明明可以兩邊都有討論

熱共
熱血共民

請還狗隻同食物一個清白
唔好再叫佢哋熱狗，謝

眾人皆醉

好多市民係覺得佢措施唔夠嚴呀，你會唔會搞錯晒

有幾件事未做：封埋西部通道、非緊急服務WFH、停批豁免紙

都係嗰句，等滅黨啦

個po冇咩熱狗嘅

peter狗呢？狗眼看人妻呢？akiyama？信用欺詐師

Upmud9
兩樣野唔可以一齊傾架咩

兩件事冇衝突
不嬲都批評政府借疫情行極權統治

政府措施再嚴都唔會做你講嗰幾件事
仲相信政府會用限制令去幫助防疫係咪傻咗呢

熱狗收皮啦

防疫措施由朝屌到晚，屌到夜晚先講初選
咁又話可悲
咁佢又做左咩咁有建樹
基本法永續左未？就算永續到
原來有附件三係到就點做都得
係咪都要繼續永續

其實唔係要全部人都跟主流
但係熱狗真係唔覺有提出過啲咩具體行動
至少我都認為自己跟到下政治新聞
但我唔知熱狗係想點

點解唔可以兩樣一齊討論呢

胡志偉都勇過你呢條熱狗

假如今晚你身邊的朋友在熱議_________________，而不是批評政府的專制控疫措施，那是香港的可悲。

任key

鄭五毛
btw no one is interested in what you said,

熱狗想點, 又唔係民主派 又唔係本土派

改咗網上書展

而家好明顯做緊神
邪教手段

蟲泰係民主派

我唔讚成35+, 但熱狗真係好L煩

你咪繼續支持泛民囉
熱狗係立法會記錄中最右派最反政府
夠唔夠貢獻？
啲泛民議員棄權缺席好有貢獻
淨係識話人熱狗
鏡頭前好靚呀 投泛民 話之佢哋係議會出賣香港

呢條熱狗閪好撚煩呀

不嬲佢哋次次都鍾意同人作對㗎啦

幼稚園生？
熱狗同一時間只可以處理一樣嘢？
你唔比人兩樣都討論緊？
食屎啦共狗分化狗

咁你繼續乖乖地投票啦

煽動顛覆國家政權罪

伍公子上身啊

岩呀 支持泛民係議會出賣香港人
同國際講不要制裁香港
香港仲有法治可守
支持功能組別

有冇佢既說話流出重溫？

問熱狗有咩貢獻就等於支持泛民, 熱狗真係好撚低質

叫怨婦分化多啲
有咩咁醒

兩樣一齊做有乜問題？

香港仲有法治

好撚怨氣大呀
拉

假如今晚你身邊的朋友在熱議熱狗究竟有咩作為，而不是批評政府的專制控疫措施，那是香港的可悲。

兩者有衝突
你只可以講一樣都幾悲哀

不學無術一名on9

傻鳩熱狗邏輯
反對熱狗的就是支持泛民
好撚肉酸呀屌你老母

人哋寫挽回你參與初選投票唔係為咗救香港？

成日玩二次元對立，玩左四年，確實悲哀

熱狗一理虧就泛民左人地先

驚初選就輸
豆埋呢兩個月人工，失業了

錦鯉有咩高見 參與泛民初選投票的你

全世界屌政府嗰陣熱狗就屌抗爭陣營
而家討論陣初選就屌人唔屌政府

我都係咁諗, 佢個腦同把口淨係做到一樣野
我地一邊屌政府, 一邊討論初選結果, 仲可以一邊恥笑熱狗

泛民都幾慘,明明失勢都係咁比熱狗屌

我而家唔係支持泛民
我擺撚到明就係睇你班傻閪熱狗唔順眼
0貢獻淨係識網上周圍吠既垃圾

跟翻國師統一說法啫

原來你唔撐泛民？

所以要時常提醒啲人千祈唔好投熱狗

原來人哋問：「熱狗有咩貢獻」=泛民支持者
熱狗一冇咗泛民係咪唔識講嘢

淨係識屌泛民嘅泛民嫖客
你哋冇行㗎喇，返高登圍爐啦垃圾

唔使諗住話我泛粉喇，兩票都投本土

改變司法制度上唔到私人條例草案
俾你選到又點

咁熱狗同泛民初選候選人你點揀？投白票？

事勼蛋佢啦.

香港係區選2019 前, 有4種票. 泛民票. 本土票. 中間票, 同保皇票. 區選2019 區選就無撚左中間票, 即係無左葉劉個d 票呀, 田北辰個d 票呀, 其實佢地d 票大部份走左好多去泛民票 + 本土票度. 亦即係藍 vs 黃既開始. 無左中間. 得番泛民票. 本土票. 同保皇票

咁黃絲最大票倉係咩? 肯撚定唔係連登. 係全統泛民票. 咁呢次9月泛民票 + 後生既本地票一定會跟規矩擺晒落35+ 出線個d 人度. 變左肯定呀鄭松泰唔會介到呢d 票. 咁佢得番真正支持者或者保皇票. 田北辰個 d 都未有保皇票又點到佢. 咁即係得番真正支持者既票.

佢d 真正支持者既票, 除時多唔過碧雲d 票咁佢選撚.

9月等收皮啦垃圾, 你懶清高看破, 乜7都無做又有用?????????????

總之一定要打死熱狗，係一定要打死
唔係比佢偷幾千票都麻煩

中二病on 9仔

希望來屆唔止一個本土派

包拗頸囉同人做一樣嘅嘢仲邊有market

佢班信徒講得好膠興喎

我做人只有一個原則
一票不投熱普城

熱狗又黎，出少句聲得唔得呀垃圾，真係屌你老母啦究極分化撚

唔使理佢，佢哋得呢招㗎咋，post泛民轉移話題

人地屌政府佢就屌你無正視飯民垃圾，瘋狂放負；人地熱議初選又屌你無講政府

香港獨立 唯一出路

事實上 熱狗真係仲有人撐㗎

熱狗：只有二元對立，不可相容

呢條傻閪

我唔係比較但係big 雲都有鉛水
佢嘅用途直頭係零

蟲泰係民主派，米尾ok？

btw B雲輸撚咗你有咩感想

兩樣野一齊關注唔得架咩

用途：
投票
掉轉國旗
仲有冇

佢16年咪提5區公投囉
你最近參與嘅係類似
但冇議題冇論述咁解

應該係初選連反對國安法公投
而唔係幫政府維穩

下 熱狗唔係話議會無用咩
仲入去做咩？
做咩會有得投熱狗嘅？？？？？

如果得熱狗同保皇, 我投保皇都唔射比熱狗呀

你訓撚著左
熱狗話初選無用喎

永續基本法，係貨真價實嘅港獨

點獨立 有冇論述同日程表？

永續基本法呀

你成功拉到我做熱狗喇，仲唔快d去你老細到攞bonus

大眾係白痴
當我係本土

連登:
omdb 垃撚圾

現實:
初選又然

睇你條撚樣d reply就知你想點
比啲新野黎啦屌

有矛盾？

有你係議會先可悲

做咩都好 都唔關熱狗事啦
拎法子來屌下 可以聽下佢講既

人類個腦其實係可以multitasking

咁你唔好再提啲根本做都做唔到嘅政策
唔好再呃人啦

佢地個腦原來唔係multi task?

由一個叫人唔好戴口罩既人叫人關心疫情，真係cls

佢講乜尻？

下
就係政府想用疫情嘅事蓋過初選結果
你知唔知你講緊乜

熱狗唔坐得交通工具啦

咁你初選嘅候選人又點樣講香港前途呀？
教你移民就有
唔講香港憲政就大把人支持
人畜無害 香港人最愛

踢走鄭松泰 還我真香港

唔使踢 自動收皮

假如仲有人聽暗共蟲太9UP 就真係好悲哀

起碼35 ＋都仲叫有機會（雖然機會率唔高）
但係你就同人哋講一啲提交草案都做唔到嘅政策

大把後生仔女

呢幾個月已經發現左熱狗有種特質
就係唔理岩定唔岩
總之就係要企係人民對立面黎屌
反對就係唯一生存價值

蟲泰講野咁廢

At the same time he is criticising the primary election

收皮喇

樓主pin呢個

35+之後呢？泛民有咩理想？
或者冇35+呢？鳩坐4年等運到

大小眾唔止白痴 直頭腦殘

做反對黨嘅反對黨

負貢獻

咁你點挽回司法公正啊
提交草案都做唔到

提供笑話

每日只可以討論一樣嘢？

假如在香港存亡之秋竟有代議士花時間細數香港人有多可悲，那是香港的可悲。

71遊行相信出得黎都有種覺悟會被狗用国安法咬
連佢地憎到仆街既泛民都出黎行
個日熱狗到底做緊乜
佢地去左其他區拉票呀
所以唔好怪我憎熱狗 我憎得熱狗唔係無原因
憎熱狗都唔代表我係泛粉

撚樣鄭松泰你想點議政府防疫仆街
你講下你點屌先出黎狗吠啦
仆街

人地收左錢界票

上年71佢哋都出嚟

擺街站入錢入錢
今年冇得擺即刻返返去自己嗰區

啱

煩撚到全部都講相反

佢咪同你啲矇撚講區域法院加入陪審團
避免義士坐假監
全民有共識要加
到時咪睇立法會有冇人和議囉
係你睇唔起人啫
泛民抗爭本土派一句政綱都冇講
反而可以得到大家支持

企撚開啦 屌你老母

啲熱狗好鍾意拎泛民做擋箭牌
屌你老母死熱狗

對家文宣抹黑又開工啦

小心團結香港基金扮熱狗分化

熱血公民只不過係泛民嘅寄生蟲
當泛民被本土消滅殆盡時，熱血公民便會失去所有養份

因為就算你拎左立法會全部議席
你都唔可以改變個司法制度啊柒頭

熱議初選又好 批評政府又好

都不會投熱狗

完

投下票就抗爭左真係同班泛民唔同

你個邏輯咁35+係做咩？
行政會議唔配合都係做唔到野

熱血公民根本就係西炒飯入面嘅青豆

共匪分化術

有咩問題？基本法寫得衰唔增補得？
你講陪審制有利香港發展
係你哋見熱狗就反啫

唔好侮辱青豆啦
我好鍾意食青豆

隻熱狗水泥隊仲死撐

咁我又想問下

批評政府防疫政策又有乜用？會聽你講？

人大會理你？

改司法制度唔係喺基本法改呀
你要我講幾多次啊

增補基本法

食屎啦 坐喺到 你老母臭閪泰

仲停留係16年改完基本法再永瀆

起碼仲有少少機會先
但係熱狗唔好提啲用下個腦都知道呃人嘅政策

熱狗 = 中共打手

希望你獨立後嘅香港
唔好有一條憲法係參考基本法
因為會永續基本法

收爹啦蟲泰

但唔應該用呢種眾人皆醉我獨醒嘅態度講嘢
其實連登都唔少人憎泛民
但係點解熱狗講嘅類似嘅嘢會咁人憎就係咁解
做政治係要獲取更多民眾支持自己
佢咁當大眾係白痴係唔會爭取到其他支持者

上屆投泰博
呢四年無悔

不過今屆完全搵唔到理由投熱狗囉

熱狗真係好鍾意自以為通透

又唔撚係沖出嚟話要起義起革命
死返出議會啦咁高清

痴撚線你啲邏輯
你：35+有咩用咪又係制度內，唔應該跟遊戲規則玩，泛民食屎啦跟住共狗遊戲制度玩
但都係你：對司法制度唔滿意？跟番遊戲增補基本法囉

乜嘢料 你搞清楚你想點先啦反對你個反對派

乜料呀on9 ？？

點解佢地幾時都可以揾到啲自我感覺優越嘅事黎打丁

咩機會先 講清楚？

你覺得人大會俾你改到?
14年熱狗都叫走係最前,今日嘅熱狗倒退到以為支共會怕你民意,以為支共會重視香港利益
請問區院加入陪審團制度對共產黨有咩利益?

咁35+又做到啲咩？國安法下決議都繞過立法會

再次證明熱血公民 走緊陳雲之類「另類事實」路線,你睇下美國好多右膠/耶撚係反抗疫

利申己由熱狗變成自決/泛民

佢個腦獨立出嚟就得

連衛兵繼續反啦
越反越紅

有幾多人聽蟲泰講會投白票

幾撚好笑你話呢條友
共狗所有國際條約、協議日日都反緊口
呢條友好似中咗風仲未瞓醒，仲走嚟叫大家改下支那點解釋都得嘅基本法拯救香港
更好笑係呢啲人仲要日日笑緊泛狗體制內抗爭無用，笑到我呢

熱狗死全家

唔好用另一條問題嚟spin，35+做到啲咩同我條問題冇關係

香港最可悲係曾經有人當過熱狗係自己人

邊個來？

其實唔係要話泛民有用 熱狗就冇用

而主要係熱狗嘅態度太撚自以為是同囂張 好似全世界欠左佢地咁

同佢地冇邏輯到同搬龍門 真係太撚on9

係佢咁on 9 先以為人人都剩係講初選唔屌政府。

隻熱狗真係中風未撚訓醒咁

等收皮啦熱狗 立法會肯定一席都無

教主

方國珊(當時未失業)

你嘅邏輯係xx講嘅 yy都唔俾你做 則係做唔到
只係因為你相信泛民抗爭本土派
以為佢哋講就做到
事實係泛民抗爭本土派連香港政綱都冇
唔講 就唔會有做唔到

我就係同蟲泰行得太埋先失業
屌你老母

無所謂啦
建制派班友個facebook都有過千人like
咪仲可悲

條傻鳩覺得上屆贏到d票係佢自己贏返黎嫁嘛
咪睇下今屆拎唔拎得返5萬4票囉

利申: 上屆因為毓民先投佢

真係欠咗喎 仲欠埋新一代
呢家連議會抗爭都因為議事規則要逐離場

幫定班傻鳩諗埋都得啦

輸左咪話香港人已經無自由意志呀乜乜柒柒
之後每逢非建制派有柒野就衝出黎
喺facebook笑鳩香港人
話唔投俾佢地抵撚死嗰d囉

點欠？ 佢地自己做到犯眾憎 得罪人多稱呼人少 搞到一直都做唔到大多數 冇人投

依啲唔係佢地自己嘅責任唔通係選民？

算9數啦佢。

咪走錯方向囉 所以政府先安心俾你遊行
做忠誠嘅反對派 因為你哋冇政治論述
連香港前途都冇諗 過得一日得一日

所以虫泰驚得滯，連議會抗爭都唔敢做

其實熱狗有冇就某何一件社會大事提出過實際意見？
最出位既言論都係屌泛民

你都係繼續做返自己嘢啦，冇人想理你

跟本係共

2016年熱狗提修改基本法
目標係全民公投
攞返香港嘅釋法權
泛民抗爭本土派話係偽議題
如果當日攞到修憲權
今日一定唔會有國安法

好有用 熱狗

實體票點完未？

佢啲熱狗朋友陳到啱啱先話武漢肺炎easy job咋喎，又精神分裂？

你天真到覺得中共會俾修憲權香港人？訓撚醒未呀返去含蝗上條臭鳩啦

你哋泛民抗爭本土派
當日要做嘅係拉隊另外開會
令會議出現雙胞胎 不合法 咁先係正確
cctai知泛民抗爭本土派落錯決定
咪由你哋做靚畫面囉

原來提就有

因為香港人已經唔會再理個政府講乜做乜，已經打横嚟咗成年，做乜鳩都冇邏輯。
對一個冇道理可言的政府，仲慢慢分析有乜用？

不如討論下，下次要點做，點先做到35+

岩啊
所以唔該做番自己
國屍話唔好戴罩 你地都唔該唔好戴
解釋番呢個只係弱流感 先死得八個人
呢個係你地既論述黎 你地都唔跟點推廣比其他人

原來提就有
同保皇話成功爭取xxx有閪分別

熱狗打手質數好撚低 當大眾係白痴

真係冇邏輯 真係

假如2016年投晒比熱血公民
人大一早比香港自主啦

熱狗提修憲就話中央唔俾 垃圾議題
咁你35+中央就俾你做
你哋咪又係要睇中央條臭鳩

𨳒人唔𨳒個政府但自己又唔去𨳒個政府...

咁內會拉布呢？國歌法呢？原來泛民落錯決定，cctai就唔使做

緊係倒插國旗有料d

政府逼你地戴口罩 冇得與眾不同了

當大家係到抗爭嘅時候，熱狗係到切燒豬

識得個熱狗成日都話我笑9陳雲係因人廢言，我前日問佢有冇去投票，佢話戴耀廷搞嘅初選佢唔會支持

呢D就係熱狗嘅邏輯

幾時都話你係信自己套論述既
就唔該一直行落去
係到左右搖一時一樣
前日講完永續就係港獨
今日又話唔係
想點

熱狗寫明係公投修憲
冇就算
因為香港人唔想修憲 唔係中央唔俾
香港人有冇試過修憲？唔試點知唔得
同你35+一樣 唔試下過半點知唔得
熱狗講就廢話 泛民講就支持 你咪盲目支持囉

老老實實, 都行到而家
屌泛民就話, 梁天琦又屌, 本土又屌
熱血公民幕後果班九成共產黨特務要黎分化反共力量

第一日開始佢地就叫人唔好上街唔好送頭
坐係到就有美國人救

塵埃落定 另立會議已經係最後一個機會
明明612就係咁 不合法 所以拉倒
有經驗 反而泛民鳩做你見唔到

咁89年係咪因為中國人唔想要民主 而唔係中央唔俾

好大貢獻
係共產黨角度黎睇

淨係錄音一事, 從政者呃選民
如果香港係真民主議會, 一早彈劾左佢
仲比佢可以呃飲呃食到依家咩

痴撚咗?

仲有幫人量血

屌你老母熱狗入到立會一次抗爭都冇做過，
學咩人屌泛民狗唔做嘢

連登仔唔好咁mean啦，人哋好慘㗎喇，
圍吓爐r吓存在感都唔俾

呢個垃圾logic一早比人踢爆左啦屌
區選前中大理大兩戰元氣大傷, 拉既拉傷既傷
仲響度問人去左邊?
過埋年直頭有武肺, 關選贏撚事咩
唔通選輸好呀?

係 搵錢先係中國人嘅價值觀
明明同年俄共解體 中國人一震都震碎中共
但連香港嘅富商都係64後投資中國
錢先係佢哋想要
寧願唔要民主都唔要回到食樹皮年代

屌你老味平日班熱狗最撚鐘意做嘅嘢就係好似佢自己講咁，唔係批評政府，反而係屌泛民本土，到依家立場調轉，佢地自己又好意思咁樣指責人，真係雙重標準到

佢仲可悲

平時就屌鳩立法會35+係制度內抗爭冇用 而家就係到J鄭松泰係投反對票投得最多既議員
真係龍門任佢擺

屌佢老母臭閪 班熱狗好撚煩

話冇用
但自己又派人去選
熱狗區議員仲仆街
係人都知因為藍黃佢先贏, 贏左就話自己唔係黃, 次次開會就離席

侵一直都想做 係香港舉美國旗隊嘅功勞

熱血共民

熱狗永遠都係咁double standard
話人35+ FF, 但自己提埋D仲FF既野
最慘係班教從仲信

冇問題架喎 你都冇試過點知
正如你35+咪又係假設行政會議配合

全民制法（立法會普選）都唔比你
走去講全民制憲

同班熱狗講嘢十足麥兜叫魚蛋河咁
龍門搬到loop死咗
仲精神分裂過中共港共

咁撚似d五毛假膠開d全城中伏post
定係個班根本係熱狗

咁係咪即係熱狗同泛民冇分別

呢條撚屌同埋撐佢連任果個白兵on9仔
一定要永久鞭屍

熱狗同泛民抗爭本土派議題方向冇分別
都係為香港好

中共原來有合約精神架咩

即刻咁多負皮
我所回應既係「選舉大於一切」呢個論點
而唔係講呢句說話既人既身份
蟲太本人做過d乜 我都唔清楚, 冇追咁貼
所以都冇得評論
(暫時quote我既2/3個reply都係針對蟲太, 明明我都冇點提及蟲太)

事實上
區會, 立會初選
都只係一個極短既過程
係眼前仲有大量有迫切性既議題既前提下
過左初選就好應該冷卻一下, 將焦點/目光轉返去日常
「初選」任務/目標已經差不多完成, 係時候pickup返其他野

以連登做例子
每次選舉前後都大量選舉post
但選完就應該向前行, 唔應該留戀係「初選」呢個階段

其實個初選都係完左一日(佢出post果陣)
仲算新聞

我都可以每次有新聞就用佢既句式打一篇廢文
假如今晚你身邊的朋友在(新聞)，而不是(是但一樣野)... 之後點點點點

呢D唔係叫論述, 係叫attention whore

係泛民最開初主動係議會用「和理非」同毓民系割蓆
話唔好得罪共匪 唔准有議會抗爭 話佢係共諜
你先會見到今日嘅政治局面
如果當年泛民識講一齊衝 一齊贏
根本唔會有今日仇視熱狗呢回事

兩睇
如果本身對35+心淡/持非主流意見
講出「假如今晚你身邊的朋友在熱議泛民初選結果，而不是xxx」係絕對正常, 因為佢覺得犯罪令>>>>>>>初選
角度/優先次序問題
係35+支持者眼中講呢句一定係怨婦

每次瑋講到佢地仲信中共俾佢地全民制憲，佢地就講唔到落去

全部皇天擊殺

口罩法西斯

對唔住, 一個普通人眼中都係一個怨婦
事關佢唔只做過一次
另加曾國衛出黎兇完, 虫泰自己拍片補多腳話係真係可能違法點點點
心淡/持非主流意見?喂呢D叫企對家wo
你搞清楚未?

收嗲喇, 熱狗閪
今年一定無你份,

周圍點著火頭

聽你9UP仲可悲

成班熱狗無視鄭錦滿都算啦，連黃洋達和國師熱狗都當佢地冇到

用返你上面個comment覆你

贊成 但熱狗比泛民垃圾

熱狗真係無個有用，快啲比返個位出嚟

有曬啦 盲毛

科幻小說黎嫁?